褲妹晚餐。（雞）

自家製新鮮海南雞

1

好想食呀

弘好捧場

褲出po 弘g chi

食自己

ma 好串

翼！

褲爸家褲姐煮？

褲爸

想識褲爸 等佢請me食飯

乜撚尻po

點整

油飯？

is